辛尼同迪布尼係咪用嚟擺後備煲醋用？

88分鐘換入嚟好似好有意義咁

一早應該換走馬列斯

出個腳頭唔好嘅馬列斯用根度簡同費癲一齊守

戰術大師

哥狗竟然都有呢一日糊撚塗

比d後備試踩下人地新場d草

係咪掛住睇波過曬龍唔記得換呀

KDB 唔出真係唔知做咩

哥狗: 喂, 你地落場試下人地新場個草地啦, 睇落幾靚咁

兩回合驚咩呀，今場煲住醋先，下場返主場先出黎大炒你

哥狗作客chill 主場先認真

好撚chill
江湖新秩序 首回合作客主守

佢無傷點解唔出？我用鏝打fifa都未試過出雙防中啦...前面仲要用馬列斯個傻鳩

隨時比熱狗三殺一轉眼變雙失

唯一解釋就係收外圍

哥狗盃賽作客不嬲on99

似華為敵對羅馬咁 最後五分鐘先出dembouz

撚狗姐
返主場8-0

KDB好番無耐
哥狗唔想佢太操勞再傷過

聯賽優先

留力聯賽囉

歐聯作客輸一球可以接受，反正主場都456熱狗

迪布尼唔係哥狗契仔黎架咩

明顯驚比熱狗踢傷先收埋兩件主力
點知今場自己人仲狼死

哥狗次次歐聯都出on9奇陣扮戰術大師之後比人打到仆街

作客試下陣都係輸得一粒
睇下邊個笑到最後